岩岩發現左一個1毛嘅弱點！一講magic words佢地就唔敢應你！

你一提習近平（及其他花名）
班一毛就應都唔敢應
反覆測試
證明係work

堅係work
好似著左隱形抖篷咁

有冇對話圖笑下

個post 8日前推來托咩